{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3673&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유천 시애틀"
    },
    "text": "1. 当宿は未成年者の宿泊は受け付けておりません。 ただし、両親との同意書を持参し、両親との通話を経てこそ可能です。 2. 子供は必ず両親と一緒に宿泊しなければなりません。 もしお子様がうるさすぎたり問題を起こしたりしたら、退室していただくことになります。 3. 我が宿泊施設は禁煙を追求しています。 喫煙する場合は換気をお願いします。 4. 駐車は必ず駐車ライン内にしてください。 5. 追加備品は案内室にお申し付けいただければ、いつでもご提供いたします。 駐車場は計20台程度駐車可能であり、遅い時間に入室される場合、駐車の責任を負うことが難しい場合があります。 周辺にはコンビニへは駐車場の奥のくぐり戸を出て、イルワモーテルの方に出ていくとイーマート24時があります。 宿の入り口を出て左に約3分ほど歩くとGSがあり、向かい側にCUがあります。 飲食店としてはイーマート24を発見した後、まっすぐヤナギの木内のアパートの方へ徒歩で少し歩くか、車で移動するとアパート商圏を利用することができます。 市場はトマ市場とユチョン市場があり、車で非常に近い距離に位置しており、簡単な食べ物を購入することができます。 客室の内部施設ではバスタブは冬には使用できず、温水消費が多くて暖房がまともにできません。 パソコンは設置されていますが、良い仕様ではありませんので、パソコンが必要な場合は事前にお申し付けください。 全客室ではNetflixを視聴でき、成人放送はLGユープラス39番チャンネルで視聴できます。 ラブソファも設置されていますので、入室の際にお知らせください。 フロントとその他の施設としては、全階に電子レンジと浄水器（毎月の管理）が設置されています。 また、20台以上の駐車が可能で、スマートチャイムと内部ホールのIPカメラが設置され、リアルタイムで録画されていますので、ご安心ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者の宿泊は受け付けていますか？",
            "answer": "当宿は未成年者の宿泊は受け付けておりません。ただし、両親との同意書を持参し、両親との通話を経てこそ可能です。"
        },
        {
            "question": "子供は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、子供は必ず両親と一緒に宿泊しなければなりません。もしお子様がうるさすぎたり問題を起こしたりしたら、退室していただくことになります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "我が宿泊施設は禁煙を追求しています。喫煙する場合は換気をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。駐車は必ず駐車ライン内にしてください。"
        },
        {
            "question": "追加備品はありますか？",
            "answer": "はい、追加備品はあります。案内室にお申し付けいただければ、いつでもご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニや飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや飲食店があります。コンビニへは駐車場の奥のくぐり戸を出て、イルワモーテルの方に出ていくとイーマート24時があります。宿の入り口を出て左に約3分ほど歩くとGSがあり、向かい側にCUがあります。飲食店としてはイーマート24を発見した後、まっすぐヤナギの木内のアパートの方へ徒歩で少し歩くか、車で移動するとアパート商圏を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "市場はどこにありますか？",
            "answer": "市場はトマ市場とユチョン市場があります。車で非常に近い距離に位置しており、簡単な食べ物を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内のバスタブは利用できますか？",
            "answer": "客室のバスタブは冬には使用できず、温水消費が多くて暖房がまともにできません。"
        },
        {
            "question": "パソコンは利用できますか？",
            "answer": "はい、パソコンは設置されています。ただし、良い仕様ではありませんので、パソコンが必要な場合は事前にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "テレビで何を視聴できますか？",
            "answer": "全客室ではNetflixを視聴でき、成人放送はLGユープラス39番チャンネルで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ラブソファの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ラブソファも設置されています。入室の際にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "フロントとその他の施設としては、全階に電子レンジと浄水器（毎月の管理）が設置されています。また、20台以上の駐車が可能で、スマートチャイムと内部ホールのIPカメラが設置され、リアルタイムで録画されていますので、ご安心ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 676
    }
}